{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201757",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백촌막국수"
    },
    "text": "白村混ぜそば\\n\n江原道高城郡土城面白村里162\\n\n韓国料理の中でも一般的な韓国料理を楽しめるグルメ店「ベクチョンマッククス」は美しい高城で営業しています。 当レストランは11:00から18:00まで営業しており、毎月2週水曜日は休業日です。 食堂の内部には30席の座席が設けられており、当食堂は伝統的な家庭を改造して落ち着いた雰囲気を誇っています。 「ベッチョンマッククス」はその味の人気により実際にテレビで放映されたりもしました。 ここではそばと薄切り肉のみを販売しており、どちらのメニューも素晴らしいです。 特に、薄切り肉はコシがありしっとりとした食感が絶品で、そばはスープのさっぱりさと涼しさで知られています。 値段も安くて美味しいので、高城を訪れる時は「白村マッククス」をぜひ一度訪れてみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベクチョンマッククスはどんな場所にありますか？",
            "answer": "白村混ぜそばは、江原道高城郡土城面白村里162にあります。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスは11:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスは毎月2週水曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスの内部には何席の座席がありますか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスの内部には30席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスは伝統的な家庭を改造して落ち着いた雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスはどのようなメニューを販売していますか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスではそばと薄切り肉のみを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスの薄切り肉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスの薄切り肉はコシがありしっとりとした食感が絶品です。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスのそばはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスのそばはスープのさっぱりさと涼しさで知られています。"
        },
        {
            "question": "ベクチョンマッククスの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスの値段は安くて美味しいです。"
        },
        {
            "question": "高城を訪れる時にベクチョンマッククスを訪れることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "ベクチョンマッククスは値段も安くて美味しいので、高城を訪れる際にぜひ一度訪れてみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 441
    }
}